```tsx
import React from 'react';
import Card, { CardBody, CardFooter, CardHeader, CardHeaderChild } from './Card';
import Dropdown, { DropdownItem, DropdownMenu, DropdownToggle } from './Dropdown';
import Button from './Button';

const MyComponent = () => {
  return (
    <Card className="border-2 border-zinc-300/25 transition-all duration-300 hover:shadow-xl dark:border-zinc-800/50">
      <CardHeader>
        <CardHeaderChild>
          <CardTitle> CardTitle</CardTitle>
        </CardHeaderChild>
        <CardHeaderChild>
          <Dropdown placement="bottom-end">
            <DropdownToggle>
              <Button>Menu</Button>
            </DropdownToggle>
            <DropdownMenu>
              <DropdownItem>Item 1</DropdownItem>
              <DropdownItem>Item 2</DropdownItem>
              <DropdownItem>Item 3</DropdownItem>
            </DropdownMenu>
          </Dropdown>
        </CardHeaderChild>
      </CardHeader>
      <CardBody>
        Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Curabitur lacinia eros eget aliquam fringilla. Proin ac magna at odio condimentum
        tincidunt ac eget enim.
      </CardBody>
      <CardFooter className="border-t-2 border-zinc-300/25 pt-4 dark:border-zinc-800/50">
        <CardHeaderChild>
          <Button variant="outline" color="red">
            Cancel
          </Button>
        </CardHeaderChild>
        <CardHeaderChild>
          <Button variant="solid" icon="HeroServer">
            Save
          </Button>
        </CardHeaderChild>
      </CardFooter>
    </Card>
  );
};

export default MyComponent;
```
